【媽媽起身啦】小犀牛肚餓想吃奶 不知媽媽已遭獵殺

南非一個國家公園近日上演悲劇，一隻小犀牛試圖吃媽媽的奶，卻不知犀牛媽媽已被偷獵者殺害。

片段顯示，肚餓的犀牛崽在媽媽身邊徘徊，嘗試探頭到媽媽身下吃奶，但媽媽毫無反應。小犀牛吃奶不成，彷彿以為媽媽只是睡着了，還行到媽媽耳邊像是要叫醒牠似的。

不過，那隻犀牛媽媽永遠也不能餵哺小犀牛了，因為牠已被偷獵者殺掉並鋸去犀牛角。

那隻犀牛媽媽已是該公園四周內第11隻被獵殺的犀牛。犀牛角值錢，黑市價高達11萬港元，成為偷獵者覬覦對象。

英國《每日郵報》

(互聯網)

片：

科學家講過，呢個世界最需要消失嘅係人類

犀牛B.B.:~ (

those fucking poachers should burn in hell

以後永遠都食唔到阿媽嘅奶

唔知講咩好...

仲食牛腩!

如果細細個就割左隻角得唔得, 唔怕比人HUNT
但會唔會無左搵食能力?

唔同喎
依家講緊個物種係瀕危
再殺就無

支那人好中意犀牛角，唔知做乜

咪撚戇鳩啦..

食既肉係專門養黎食,點同?

而家係偷殺

信中醫做藥lo

冇得食奶隻犀牛仔會唔會死

又係你條5毛大愛偽善撚,
又用生命平等去諗同非法偷打獵。

認同

好多犀牛都會預先比救援人員先割左隻角

標本都係好多人嘅興趣
啲角又有收藏價值，藥用就有保留

殺生為生存同殺生為娛樂（收藏）本質上唔同

你呢種低智慧生物應該俾人剝光豬直接掉到非洲大草原同班獅子野狗弱肉強食

好慘

咁你地仲唔自殺 屌
曬鳩氣 懶係睇透所有野 咪又係唔敢死
收皮啦 你畜生黎？
個個人都想買呢d？
用下腦啦臭閪

屍首完整，隻角都割埋，仲點係獵食呀老友

喂 你幾時死

人地以為自己好型，眾人皆醉我獨醒咁
話唔定佢細個老母比人射殺，割埋塊臭閪去入藥

中醫萬歲

5毛老豆老母一早化晒灰, 唔會識答你

鬼叫咁多裝要優質的彎曲角咩
啲撚樣炸完隻角就出返去

召喚會員名稱上水

你戇鳩㗎？ 拎偷獵者同食肉嘅人比較
傻撚咗？

媽咪起身

你返小學學清楚乜嘢叫偷獵者同肉食者先啦傻鳩

都係為左私利
一個係果腹
一個係金錢

金錢到最後都係果腹

邊個科學家
人講你又講

其實好大分別

捉到要判死刑

好撚慘，我決定戒食犀牛
唔講住，嗌左個生炒牛肉飯，開飯先

The investigation exposed WeChat and Facebook accounts used to advertise banned wildlife parts and 17 Chinese bank accounts used by traffickers to take payment from Chinese customers.

Undercover video footage gathered by the group shows a young woman sitting behind a counter in a Nhi Khe shop, as customers from China – the village's main market – handle bracelets and necklaces made of rhino horn.

前者只是個人興趣 玩樂
後者為生物本能 生物生存的問題

嘩屌 見到張相好sad

諗起MON HUNT, 要優角, 入場爆完角就走人

睇電視見過類似嘅做法防偷獵者, 不過唔記得係咪犀牛

史料[編輯]
《晉書》講述晉朝名仕溫嶠在武昌周旋，於牛渚磯見水深難測，而世代也有說水下多怪物，溫嶠便將犀牛角燃燒照明；不久，在照進水中的火光裡，隱約出現一些水中生物[1]，形狀怪異，甚至看到有穿赤衣、乘馬車的人出現。當晚，溫嶠在夢中看到有人甚為厭惡地對他說：「我與先生人鬼不同路，為何照我呢？」。[2]而未知是否真的因靈界作祟，有齒疾的溫嶠在拔牙後，因而中風，不久便逝世了。

所以相傳燃點犀牛角，可目睹靈界異象。而「犀照」一詞後來亦用來比喻洞燭幽微，明察事理之意。

動物都有性過人類

以下單純係假設

我會視食肉為某程度上既一種必需品，食肉時我會心存感激
而且我都會節制，唔會食得太多
屠宰時人類都會諗辦法設計減少動物既痛苦
但係呢d都唔係偷獵者會考慮既問題
佢地只會諗點樣殺最多既犀牛，搵最多既錢

咁樣足唔足以將食肉者同偷獵者作出區分？

媽？

你個腦咪俾人食咗lor

支那人係黑市中既大買家

舊名財可通神

犀牛殺一隻冇一隻
要賺錢去劏狗啦

恐龍唔係人類控制泛圍

係，所以你老母、你老豆、你全家都應該擺入去比d 犀牛獅子老虎屌

一諗起d藥整出來醫班支那暴發豬 班豬飲酒叫雞食煙整壞個身體就要食呢d來補身

屌你老母講野唔撚用腦

南非保護犀牛果班唔係揸晒槍四圍巡咩
咁都仲可以係咁殺

抵死泰山咁勁都保護唔晒啲動物

好似係大象

人類係生物界最強 咁係咪殺哂所有其他物種都冇問題 ？

又係強國人攪出黎
買犀牛角就係強國人攪出黎

d人會唔會餵佢奶?

願你下一世
唔好咁值錢
或者等人類滅亡先好出世

生命有冇分輕重?
如果冇分,咁點解冇人可憐果D人出世就比人掉碎肉機的小雞
如果有,咁係因為犀牛大隻D?定係數量少的問題?

犀牛bb

人類真係好自私 好應該消失

QUOTE蘋果留言 :大部份犀牛角就係被人高價賣去強國做中藥，世界很多動植物瀕臨絕種的，都係強國人嘅至愛，10億人強起來囉，物以罕為貴，數量愈小我愈要買，最好比我買埋最後一隻添，你吹我咩，我有錢驚冇人知，話知你絕子絕孫啦，我有的是人仔

根本班蝗就係世界毒瘤

象牙
熊膽
西牛
虎皮
魚翅

好可憐
人類該死